英超年年買勁人, 何解都仲係柒過西超德甲?

呢幾年歐鹽決賽見唔到英超球隊已經不在話下
就連歐霸(次等)決賽竟然英超球隊出現左兩年(利,曼)

但年年鏝城/聯已經勁重金買人, 如普巴
點解都仲唔夠意假蛆記、拜淫果d抽?

廢囉屌

已經課金買左好多"勁人"

曼聯有得踢歐聯點會唔夠拜淫祖記做

廢，加上國內聯賽競爭激烈，賽程又西聖誕要開快車。

點睇鏝聯有歐聯果年都要降落歐霸踢

後者岩, 前者唔覺係問題,反之應該水平會提高
結果年年都有阿狗俾人456

點解利物浦唔幫我地爭光？

利記廢

咁都要問

明明兩隊鏝買咁撚多人, 幾撚貴, 都係柒過人地聯賽班霸

討論下姐

最閪係杯賽，和撚咗就大鑊要打多場

其實應該cancel左個聯賽盃佢最好, fa cup好似會改制?

如果洗錢就一定有成績，仲輪唔輪到賤種蝗威威吵

聯賽盃好心就比英冠以下果D 打算啦...

人地一年一星創歐聯冠軍歷史

英冠有24隊,不了, 太多比賽, 仲有附加賽

英超買勁人只有鏝
差啲經驗，下屆應該有作為

邊隊鏝先? 聯定城

英超買人得個貴字
話係頂級班友又未算係

歐霸兩年決賽果兩隊英超隊都唔係響歐聯跌落去

尤其勁傻咁去買貴英人, 咩stones, sterling 50m

證明次等比賽就有英超份

收皮啦你